大家入黎評一評我份人係咪真係咁悶

次次見到異性就會好緊張，唔敢望人隻眼
同女仔講野就會口震震 d對答好似好似成日loop咁 勁悶

呢個係昨日我同女仔既對話

我= 佢=
我：食左飯未
佢：未
我：哈哈係咩
佢：嗯
dead air左一陣
我：幾時食飯
佢：陣間就食
我：哦。。。
dead air左一陣
我：食左飯未
佢：未
我：哈哈係咩
佢：嗯
dead air左一陣
我：幾時食飯
佢：陣間就食
我：哦。。。
dead air左一陣
我：食左飯未
佢：未
我：哈哈係咩
佢：嗯
dead air左一陣
我：幾時食飯
佢：陣間就食
我：哦。。。
dead air左一陣
我：食左飯未
佢：未
我：哈哈係咩
佢：嗯
dead air左一陣
我：幾時食飯
佢：陣間就食
我：哦。。。
dead air左一陣
我：食左飯未
佢：未
我：哈哈係咩
佢：嗯
dead air左一陣
我：幾時食飯
佢：陣間就食
我：哦。。。
dead air左一陣
我：食左飯未
佢：未
我：哈哈係咩
佢：嗯
dead air左一陣
我：幾時食飯
佢：陣間就食
我：哦。。。
dead air左一陣
我：食左飯未
佢：未
我：哈哈係咩
佢：嗯
dead air左一陣
我：幾時食飯
佢：陣間就食
我：哦。。。
dead air左一陣
我：食左飯未
佢：未
我：哈哈係咩
佢：嗯
dead air左一陣
我：幾時食飯
佢：陣間就食
我：哦。。。

之後過幾日就聽到佢同其他人講我份人好悶

嗯

幾時食飯

陣間就食。。。

哦。。。

dead air左一陣

食左飯未

未。。。

ok

呢位同學, 叫乜野名 ?

你呢 ?

呢位同學, 叫乜野名 ?

你呢 ?

呢位同學, 叫乜野名 ?

你呢 ?

樓主參考下 #47

嗯。。。

hi近排點啊
er......ok啊你呢
我都ok啊
er.....ok咪好囉
我都覺啊,做人最緊要OK👌🏿
er......ok...

幾好笑

你食咗藥未

其實你份人都幾悶
答黎答去都呢幾句
抵你無女

哈哈係咩

哦。。。

問佢幾時做愛

你審犯咩？淨係識問問題。

吾挽啦
陪禾個肥妹仔女友先。。。

我：做左愛未
佢：未
我：哈哈係咩
佢：嗯
dead air左一陣
我：幾時做愛
佢：陣間就做
我：哦。。。

唔問問題點傾計阿on9

咁都有借機黑。。。

你現時肯自己做飯未

此肥妹仔不同彼肥妹仔。。。

==

圖？

是。。

25 仔==

做咩貼我女友。。

你女友唔係台妹咩。。。

肥妹仔

高汁

我女友係台妹。。。

係世界上最qq最得意最可愛既女孩子

幾時去死？

食完好耐==

我貼嗰個唔係台妹。。。

你點睇啲肥膏叫自己肉肉女

但都係我女友。。。

咁你食左飯未

請尊重，謝謝

食完啦。。。

你女友咪即係我女友。。。